
Vous vous accroupissez sur la cuvette des WC, vous vous mettez parfaitement à l’aise, vous prenez la bonne posture et le bonne angle. 
Puis vous poussez et poussez encore et encore et encore et….
ET voilà la délivrance, le sentiment du travail bien fait, mais qu’il est magnifique ce petit caca.
Et vous tirez la chasse des toilettes.

